喉嚨痛除咗食史立莎仲可以食乜醫好⁉️

喉嚨痛咗成個禮拜都未好😂😂

廣西d人食唐狗多

飲水戒口啦

食煎炸野，以毒攻毒

食西莎

試下必妥碘 萬寧有售

我之前食開金莎
呢排試過食麥提莎 都好有效